小弟就嚟生，老婆姓司徒，應該改咩名好?

集思廣益

司徒生

司徒釘摸
Demoszeto

想有咩含義？仔定女？使唔使改埋英文名？

比多啲料先諗到啱你心水嘅名吖嘛

司徒相戀

司徒浩南

個B姓咩

小弟就嚟生

你老婆姓咩關乜野事

王小明

個仔跟老婆姓